英倫扮工室IX

The first step to UK is to read through all the information provided (google it yourself if necessary)
as some British might not even know how to do their job (HR are all the same around the globe)

Visa

Tier 5 (Youth Mobility Scheme) visa - Also known as working holiday

Don't worry about below if you are using BNO
Note: If you’re applying this visa using HKSAR passport
You need to be sponsored
There will be an annual quota

Tier 2 (General) visa
[url]
[/url]
this shit is such a long and painful process, especially if your employer is not familiar to this visa

You can apply for a Tier 2 (General) visa if:
you’ve been OFFERED a skilled job in the UK

Apply to settle

If you truly love your life in UK
you might apply to settle

Option 1

If you have been living in UK for 10 years
and met certain requirements

Option 2
If you have been living and working (under Tier 2) in the UK for 5 years
and met certain requirements

又星期五

Colchester - working holiday 求救
有咩工可以做

Colchester

Colchester Essex

唔知有冇開錯post, 可能有人已經開左。